傻西供供一定好想貿易戰傾掂數

真下賤

為左你層乞衣樓

非常愛国

希望祖国人接收你層乞衣劏房比你甩身？

有排你受呀傻西供供

等d供供狗入來咬人

供供應該已經諗緊貿易戰傾唔掂但係樓價會繼續升既因素

又贏

供供思想同強国人接軌

是為贏民也

今日聽到供供同事話香港樓6成已經供完 點跌呀 跌咪唔賣lo
冇藥醫

叫得供供

即係未供完啦

人地供完關你D仲要供二十年以上既柒頭撚事咩

所以得淡笑 話跌最多咪10% 我勁想串佢話CCL勁緊

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

有隻要日日乞求強国大媽既青山狗在此

睇住d柒頭摸頂買左劏房供三十年，真係好治癒

柒狗，貼屋契啦

哀求人買樓啦

乞衣

你隻窮狗找數想避到幾時？

你隻低學歷乞衣想做乞衣做到幾時？

不斷避貼樓契，上年5月7日話貼貼貼，之後深潛，呢排搏人唔記得你D柒野又上番水你睇你幾垃圾，貼樓契啦屌你老母走數狗

呢幾日你做AA街霸而家先上番水呀？

希望偉大既祖國輸入更多人才落黎

窮賤命aa9學人炒乞衣劏房炒燶左一定好大壓力

有排你受呀

繼續乞人買樓啦

有時呢啲人既諗法係幾好笑
好似有個同事買重熊
美股一跌就晨早開定香檳話恒指一定跌
到美股大升就話港股無跟美股個市好耐啦
究竟係佢地講哂
定係自我安慰

打咁撚多字做咩啫？ 貼樓契未

樓主屈狗由高登走數走到黎連登，上年5月7日話貼12M樓契之後潛水，呢排以為人唔記得又上番水扮冇事好柒，唔洗認真回屈狗post

要供廿幾年

日日供樓日日跌

唯有鳩up呃人陪葬

自己又好過d

你隻ff月入30萬既底薪aa9 j完未？

貼樓契啦撚樣

如果屈狗2015年上左車, 今日就唔會有精神病 , 多重人格 日日幻想自己唔同角色 大家都知高登屈機男唔係你

屈狗人到中年，一事無成，錢又冇，女又冇，樓又冇，連頭髮都開始冇，望住身邊朋友，舊同學一個一個結婚買樓生仔，佢自己就一個孤零零喺間公屋碌架床上格幻想自己揸model X同住12M樓